南非 - 每年有近10萬名男性慘遭強姦

組織「南非男性性侵生還者（South African Male Survivors of Sexual Abuse）」指，南非每年發生超過50萬宗強姦案，當中近10萬宗強姦案的受害人是男性。該組織在網頁提到，一個於2002年進行的美國研究曾披露，每8名強姦受害人中便有1人是男性，而英國另一個研究更表示，每6名男子中便有1名男子曾被性侵甚至是強姦。

而早於2004年，英國傳媒已報道南非不斷發生男性被強姦案件，其中高大、健碩及英俊的男性有可能成為被強姦目標，而即使男性的身體狀況未能進行性行為，施暴的女性都會以各種手段，包括權藥或身體接觸，令受害男性進入狀態，然後將他們強姦。

另有多篇報道表示，部分強姦男人的女性，因曾被施暴或從事性工作時感染愛滋病毒，故強姦男性讓對方感染愛滋病毒，以散播愛滋作為進行報復。而英國《每日電訊報》於2004年報道，一名39歲男子下班等巴士時，在巴士站被多名婦人擄走輪姦，其中一人更對他說「歡迎來到愛滋世界」（Welcome to the world of AIDS.）。而另一名18歲男生被強姦後，證實感染愛滋。

快點強姦樓主

每8名強姦受害人中便有1人是男性，而英國另一個研究更表示，每6名男子中便有1名男子曾被性侵甚至是強姦
有冇數學家計下幾多%女人俾人強姦過

#metoo

靚仔想報復
可找我雞姦

btw 請用dom

一名39歲男子下班等巴士時，在巴士站被多名婦人擄走輪姦

強姦完有愛滋！